[
    {
        "randomId": 630
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikiruma kitagira umunwa",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ishavu",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Igiseke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_2": "Inyabutongo",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Urusogo n'urusogi",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Isuka irokeye ni yo ihinga neza",
            "option_1": "Amazuru",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Umusenyi",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kera tukiri abambari b'umwami twavugirizaga amayugi ikuzimu",
            "option_1": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Ibirayi bikiri mu gitaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Igitsina cy'amateke",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    }
]